我係尋日嘅散水撚啊 快啲入嚟屌我

睇到標題唔好真係屌我住

身為00後啱啱拎連登Ac嘅我有啲說話想同大家講下，冷靜剖析下點解尋日我地會選擇撒退。

首先，尋日大概係4點左右嘅時分，機場廣播多次提及到機場服務已經癱瘓，全部航班已經取消。正正係呢個時候，警方將會清場嘅消息紛紛沓來，咁聽到消息 ，我都想factcheck，但無奈嘅係，真係上唔到網，完全同外界斷聯， 再加上我耳聞目睹 ，真係有一大班機場職員，搭機場巴士離開。所以我好肯定我地已經完成咗我地嘅任務－癱瘓機場。準備功成身退，無謂留係到等班狗圍。而且，我真係好擔心出唔到去，一嚟交通好唔方便，巴士嘅班次等候時勁長；二嚟唔係好似旺角咁，四通八達。可以俾你周街走，撚下啲狗。再加上，我同班朋友都唔想屋企人擔心 ，畢竟我地仲細仲係00後，我仲要暪住佢地出嚟，如果夜返會俾佢地經濟封鎖。所以先會選擇撒退，希望大家體諒下。

再者，係5點時候，已經有一大班人話已經有路封咗，而我地又無網絡，所以真係好擔心出唔到去，同埋已經有好多人簇擁係出口嘅附近，根本係羊群效應下，亦都驅使我同身邊嘅朋友離開。有人話，根本可以好安心咁留係機場到 ，因為有遊客係到，警察根本唔會武力清場，但事實上警察已經無視一切法例，呢幾日，室內發射催淚彈，水平爆頭，恰恰好反映呢點，同埋佢地已經有拉遊客嘅先例，所以，選擇離開亦都係當下嘅斟酌一番後得出嘅結論。

最後，亦都有人話癱瘓機場嘅目標係逼使政府回應五大訴求，尋日根本無贏到。但我想講嘅係，就算尋日繼續留低，政府都唔會即刻回應返五大訴求，再加上機場職員離開，機場癱瘓，留係到嘅效益實在係唔大。而且，人嘅精力係有限，再留係到只會耗盡我地嘅精力體力，撒退亦都係權衡輕重後嘅決定。

最後嘅最後，希望大家千奇唔好搞分化。條路仲有好長好長，分化只會令我身邊嘅手足變得越嚟越少。希望大家相信，我地依家受緊嘅苦，食緊嘅催淚煙，只不過係過眼雲煙，呢場沒有硝煙嘅戰爭，總會有結束嘅一日，而我地，將會係勝利嘅一方。

最後，愛你地每位為香港而嘔心瀝血嘅人